點解隔離會飯香

??

因為你飯冰冰

因應隔離飯香

屌你老母

隔離就唔會飯冰冰咩

咪撚Quote佢啦弱智

點解